突發！仇B！

含撚咀

心口好漲

做乜係屋企唔出去和理唱歌

佢話想留返喺屋企陪我過

同video兩個樣

通常大咗肚先會漲

谷m

諗唔到唔推既理由

正到

明明咁撚普通都咁多人吹奏
屌你老母食開屎既成班

仇D

實測有E

仇b

做乜呢排係咁show波
明明之前係aa cup

隻貓d手腳…

賣淫定做議員牙

想做隻貓

做咩搞我老婆